如果呀叔我開個攝影團

有冇人join?

鍵盤團??

不了要返工

我做model畀大家影

咁你就可以狙擊返自己

有！!！ 跟你學嘢

冇呀走啦

帶團睇精神科？

睇錯跟我學吹蕭